唔講廢話, 我剩係要保證過到人權法!

香港人要嬴, 就一定要過人權法

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

我要攬炒(人權法)呀
麻煩各位裝修佬暫時停工呀
18區唱歌呀

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

我地要將個重點放返政權同黑警惡行！！！！！！

話你知咩叫和勇合一

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

只有人權法過左，香港政商先有機會重新歸邊！

我要過到人權法

推

攬炒巴, 外國文宣組, Gphone, hocc, sharon EE, 仲有好多好多手足幫手
咁多個月做左咁多野
一定要過到人權法

一個準則可以破到而家死局

仲有萬國旗手足, 親自送信去日內瓦既巴打, 整投訢黑警濫權report既法律絲打

10月7 十八區開花 攪黨鐵 停裝修

過到條法案就可以破局
到時啲狗見到手足一定好禮貌過新年食蕉
大家為大局忍一忍幾日
一定唔割得！